[文宣做野] 差唔多可以將訴求擴展到雙普選

爭取雙普選絕非得寸進尺

運輸及房屋局前局長張炳良: 若需要大規模的抗爭行為才能解決問題，反映政制有問題

爭取雙普選合乎基本法

第45條：香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。
行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。
行政長官產生的具體辦法由附件一《香港特別行政區行政長官的產生辦法》規定。
第68條：香港特別行政區立法會由選舉產生。
立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。
立法會產生的具體辦法和法案、議案的表決程序由附件二《香港特別行政區立法會的產生辦法和表決程序》規定。
附件1：第7條：2007年以後各任行政長官的產生辦法如需修改，須經立法會全體議員三分之二多數通過，行政長官同意，並報全國人民代表大會常務委員會批准。
附件2：第3條：2007年以後立法會的產生辦法和表決程序2007年以後香港特別行政區立法會的產生辦法和法案、議案的表決程序，如需對本附件的規定進行修改，須經立法會全體議員三分之二多數通過，行政長官同意，並報全國人民代表大會常務委員會備案。

雙普選對愛國愛港陣營有利
兩邊都話自己個邊人多
點解唔用選票決定?

有人問陳雲: 老師推演明年係咪真係會有雙普選？
陳雲: 普選對中共有利。因為這次立法會的功能組別已經背叛中共，無謂保留。

避過美國制裁，保住香港經濟
美國會推香港人權民主法案版本限時立法會普選產生

由於《香港人權和民主法案》與《香港政策法》如同美方對港的賞罰機制，如香港人權民主狀況欠佳，美國不但可取消對港優惠，更能懲罰在港打壓民主自由的香港或中國內地官員，包括禁止相關官員入境及凍結他們在美資產。由於法案獲通過呼聲甚高，這些懲罰便不再是靠嚇。

該報道指，美國國會及行政當局中國委員會主席、聯邦眾議員麥高文（James McGovern），13日聯同共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）、眾議員史密斯（Chris Smith），提出新版本的《香港人權和民主法案》（下稱法案），並獲另外10位跨黨派參眾議員支持。眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）已明言支持法案。

保經濟 保民生 支持雙普選？

普選總統

推

無錯，萬能key，保埋法冶同和平